立會復會財會將討論警察加薪 朱凱廸怒斥：警暴未除點開會？

立法會大樓復修後，今日早上舉行首次財委會會議，並選舉正副主席。會議一開始，民主派朱凱廸斥「警暴未除，仲點開會」，要求立法會先處理警暴問題，並回應市民的五大訴求，又說不應審議警察的加薪申請。不過泛民要求將公務員加薪與警務人員加薪申請分開被建制派拒絕，一度發生混亂，而泛民亦有多名議員競逐正副主席，最終到財委會完結，都未能選出正副主席。

區諾軒不滿財委會處理公務員加薪的撥款申請時，不將警員薪酬部分抽出來處理。部份民主派議員在座位更舉起寫上「警暴未除仲點開會」的標語。計劃角逐連任的財委會主席陳健波指，政府已表示不會將警員薪酬部分抽出來處理，故不可能回應朱凱廸的要求，更形容他的要求是「脅持立法會」，反問難道不滿意教育界就可以抽起撥款。陳健波在5分鐘內3度警告，隨即要求朱凱廸及區諾軒離開，超過20名保安重重包圍兩人，而陳健波亦宣布休會5分鐘。

民主派抗議期間，有建制派議員在座位竊笑，工聯會陸頌雄更突然與民主派對罵。結果陳健波在人民力量陳志全要求下，決定給予機會朱凱廸、區諾軒繼續開會。

休會期間，朱凱廸提出日前出現浮屍，應先處理相關事件，陳健波反指「朱凱廸，我覺得你無真憑實據呢，調查咗先，你咁講，講到香港好似咁恐怖，係咪咁呢？喺立法會講未經證實既野，係不負責任」。

民主派隨後連番提出規程問題，民主黨鄺俊宇指，今日關鍵在於警隊加人工的撥款，認為陳健波昨日同意政府拒將警隊加人工的撥款剔出公務員加薪的議程，是有違主席公平的原則，「你係咪覺得，佢哋支棍打香港人，支槍射香港人，依個時勢要求加人工係咪合理？佢好唔好意思呀？」陳健波解釋，政府反對抽起警員加薪的決定，原因是「不能一竹竿打一船人」，他亦同意「你覺得警隊有部分人係過激，咪去調查嗰啲人，點可能成個警隊無人工加呢？好神奇。大家如果我言論不當嘅，咪唔好選我做主席。」

陳再指，「三萬警隊，無理由全部無得加人工，有啲人係文職，甚至係無處理過示威，公唔唔公道呀？民主係咪講公道呀？定係講霸道呀？ 」

省略......

復會後，在建制派35票支持下，財委會決定採用需時最短的方案，即每名候選人有1分鐘時間陳述政綱，每名候選人另有1分鐘綜合回應提問，並有1分鐘總結，連同答問環節合共需時132分鐘。至於慣用的辯論形式，由於需時超過16小時，被保皇黨否決。最終到財委會完結，都未能選出正副主席。

估計今次警賊加10-20%
散仔加完26~28k，毅進先係神科

可以幫垃圾會再裝修

全民罷交稅

林鄭要慰勞班雞姦犯，加人工，提升OT上限
就快買到太古城

人工咁撚高仲要加

唔知其他十幾萬個公務員點睇
寧願同暴徒攬炒一齊唔加人工？
還是為自己有得加，默許暴徒加人工？

真係好想知d 秘書 同 保安 係咩人黎
到左今日仲咁冷血

至少同澳門睇齊 學堂萬8 出學堂3萬5啦

有新目標

澳門GDP per capita 高過香港

用之前1蚊個post個方法交稅

要人！科大要科大人！！最後兩個鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

最近大家成日搵唔到目標

逼政府一定要將警察薪酬同其他公務員分開 唔分拆就累街坊

佢哋心態都係「打份工姐」

而家都好難有612情境發生，班暴徒見關乎自己人工，肯定打多兩錢肉緊
一係搞超大型大集會同泛民講，點都要阻止

垃圾會

事件都未完 已經趕住幫今次民怨最大既對象之一
黑警加人工
我估個加幅仲要好大

呢個政府係幾撚痴線
第三世界國家都唔會咁做

政府次次將爭議項目捆綁落無爭議項目
如果現職公務員夠團結，一齊反暴徒加薪，就有機會阻到
但他們有冇呢個決心

全部黑警都唔應該加

加左，睇你下年建制派有幾多席
popo準備買樓？小心下年動議減你一半人工

無恥度直迫中共

加你老母閪啦
起碼要減一半人工先

有功能組別，政府始終掌握否決權

無用架 即大把資源玩
Dq已經唔比你入閘啦
你地要反咪反
幾十萬人遊行都唔放眼裏啦

一蚊一蚊咁交，最後仲要交多一蚊

港共=中共

班建制議員想比人麻包袋？

狗

冇代價仲想加人工
佢地敢拍板 咪圍佢地囉

岩呀, 3萬隻狗都無得加人工真係唔公道
想加人工既狗
唔該證明自己無出現過係前線+交一隻前線狗 就可以加人工了

咁多水馬點攻得入？

dklm push

個個post要長期置頂，好多人未睇

試下？又搵火水救火？
政府似乎另有目的播

比佢地移民就真
佢地自己知搞臭香港唔會留係度住

認真 加左示威會更加癲

警察加薪

仲無恥過中共屌你老母

重想加人工？

你覺得泛民就有否決權咩？
DQ金手指

早知讀毅進好過讀u
讀埋d 垃圾科 人地依家高薪有住房可以打人同強姦
頂多比人屌下老母
真係好做

I have a 地位 ar

又加人工 屌你老尾 個個讀書唔成就做狗
打人又得 叫雞唔比錢又得

人地屌你 你仲可以屌返人
雖然係食狗糧, 不過幾皮野個月 黎D筍工邊到搵

加你老母臭閪呀加

可以咩？
可以一早罷左啦

依家警民關係差到咁撚樣
仲話加人工
呢個政府真係唔知係我痴定你癲

Dllm 解散呀

建制派唔怕我地呀

加薪? 係咪民憤仲未夠大?政府係咪想加大個民憤?

建制 林鄭照常出現公開場合
唔好話麻包袋啦 連扔垃圾筒都未做
晒鳩氣啦

唉？讀u又辛苦
又要還錢，出黎做on9工

保皇黨必須落地獄

屌你老母雞尾酒會啦班死垃圾仲要加人工

幾時裝修下立法會

屌！煲大去啦

泛民缺席嚟令議會低過最少人數得唔得？

陳健波係我最憎既仆街議員

幾時死

其實今次警隊加薪一早計劃好，同示威無關
如果我們今次阻到，唔知班毅進仔點睇林奠

收成期好撚惡

財委會黎，好似十幾個就夠數

現職公務員表示寧願唔加都唔要班警渣有人工加

仲可以學王老虎搶親咁周街見後生女就捉上狗車
喺狗屋玩到殘玩到爛玩出人命禮手就掉垃圾咁掉落海
神不知鬼不覺
幾撚爽皮呀

香港人好忙

一年加三次

打9平民可以加人工，真係屌佢老母都on撚9架
加都加俾基層啦，直頭派錢唔撚使煩
佢試下加真係官迫民反呀

有公務員friend話其實依家唔加都冇所謂，因為遲早會補返，而且佢都有捐612，星火，記協，立場，佢話今年話會全免薪俸稅嗰25%會捐出嚟，等政府唔好以為可以用錢埋沒良心...

eps

我由小學開始已經覺得警狗嘅人工靜係值依家嘅一半，竟然仲話要加人工？

講真
如果係黃底嗰班公務員
一定會寧願自己唔加薪
都唔撚柒想見到班黑警加人工

反正公務員本身市價其實高過出面㗎啦

咁講都係想我地開新戰線者

加你老母啊

散仔max point 就快高過fund man?

仲加
屌你老母
等裝修啦

打碎骨仲想加人工呀，咁希特拉咪可以攞逸夫獎

反正嗰頭近 齊齊宣揚白衫督察賬面人工高過習近平
雜種都係幫盧偉聰奶春袋咋 有閪地位咩

咁更加係咪應該等黑警比人查哂出黎先加人工呢?
你而家加咪益埋d黑警

加囉 垃圾會又要重新裝修啦

判比碧遙做，人民最開心

唔加咪唔加
一日警暴未除，都唔好比班警渣加人工

與市民為敵呀，仲好意思加，都唔係為人民服務

哩個仆街立法會仲咁開會？
Short 撚咗？

我會每1蚊咁pps交稅嫁啦

好難。。。
上次真係有齊天時地利人和先成功
天時 7月1齊人 & 遊行有不反對通知書 (7月班狗仲放不反對通知書在眼內)
地利 煲底係當時據點
人和 遊行大隊冒險轉路過黎 & 對家擺明hea做 想搏轉民意
而家d狗癲撚哂，仲會比時間我地攻幾粒鐘咩

外判比碧遙做，人民一定開心，trust me

議會要馬上失效

唔一定要再正面沖

退休黑警黎

跳point當加咗囉，無咩所謂

當香港咁多人都反對緊警暴
仲要加黑警人工 真係cls

你個仆街政府死攬黑警唔係分拆黑警同其他公務員

公務員表示攬炒寧願唔加

Is this a joke?

Push

民生問題未解決，仲講要加人工，涼薄

警狗打乜撚人工呀

屌你老母

澳門做警察好輕鬆

push

而家要再攻只能等機會

無人交稅點出糧

唔加人工
警察會威脅造反
到時再要求人手每人一間公屋都問題不大
再要求警察可以直接命令所有政府部門都唔係無可能

建制派終有一日被清算

直接加到10萬啦

加加加，加你老母，加比消防海關入境啦

推

cls

依家游擊先係正途

爭住考警察

屌，好撚燥

係咪要逼到人出麻包袋對付班奶共議員？

唔係想分化, 毅進仔體能普通做白板比人唾罵就有26-28k, 消防體能操到仆街入火場搵命搏都未必夠毅進仔高, 救護就唔使講, 又要識醫學知識, 又要忙撚到仆街更接更
各位紀律部隊們, 公平咩?

加你老母薪

屌你老母臭閪穩維費年年加俾佢濫捕謀殺香港人

痴撚線

散仔出學堂3萬5？😦

寧願唔加，一齊攬炒
利申 公務員

每次我地灰晒佢地就撥火

屌你老母 今次加得成人工我再幫你裝修過立法會你老母仆街

沒可能啦 個時突登放我地入去 係想逆轉民意

事到今日 佢打死都唔會再俾機會我地入到去

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好簡單，無警暴嘅黑警想加人工
自己起警暴嘅黑警人工度攞囉！
我地市民一毫子都唔會再比多佢地！

香港無公義,大家要思考一下是否仍然適合居住

再裝修la 拆撚咗佢，扔撚晒保皇議員落垃圾筒，忍無可忍

比我會大大聲講。你地邊個投讚成，等係區選俾香港人選票滅黨啦。

你班冚家剷想拖區選，永遠係拖唔到一世

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

你唔交，公司會幫你交，再唔係係你戶口直接扣根本屈機

收皮期真係出盡奶力

呢排把建制開始擺街話

仲加？嫌未夠多火水救火喎睇黎

其實出糧既只要肯逆權已經好唔同

伊拉克都會做下show, 香港

朱凱迪自己都俾人噴過黎,
點會咁易放過你

現職公務員表示咁樣同黑警綁埋一齊，disgrace埋我地平時既努力

真心其他公務員處理不當，比人投訴既話，真係要交number 同full name嫁有申訴專員既話仲要寫口供紙解釋

公墓園表示寧願自己唔加
啲死黑警一定唔可以加

加人工，收皮啦

拆撚左佢啦
究竟有咩用

你起碼有得BACK PAY
合約制果啲就真攬炒了

加薪？我無聽錯嘛？

香港人廢啊嘛，成班和理非連口罩都唔敢，驚你啲咩，殺人放火強姦，第二日繼續口喝玩樂，香港人係垃圾啊，認左佢拉

呢緊通縮仲講加人工，傻L左呀

到依家都唔明班毅進仔憑乜二萬四起薪

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

其實佢呢段野調返轉講都得

你覺得警隊有部分人係過激，咪去調查嗰啲人，點可能成個警隊有人工加呢？

三萬警隊，無理由全部有得加人工，有啲人唔係文職，經常處理示威，公唔公道呀？民主係咪講公道呀？定係講霸道呀？

濫權 濫捕 仲加人工？
無撚嘢吓化

土共到時計過數無得贏，就會直接用緊急法取消選舉
不要再幻想選票能懲罰共狗

又話經濟差既？？？

咁仲加咩人工

其他紀律部隊仲傻下傻下

其實就算綁埋一齊講
政府搞到而家局面咁
公務員都唔應該加薪

On9 一唔阿席咪DQ到你唔夠人頭
跟住有人出黎示威 又可以捉入集中營
慢慢清洗你班反政府人士

（今次贏唔到 注定香港輸一世）

加佢老母

要求舉行 反對克狗加薪 大遊行

陳建波要裝修我覺得

公務員小薯表示寧願攬炒唔加人工住
點都唔可以比班警加人工！

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

要交

交到政府蝕錢

一定要抽起

加你老母

睇左程序，加埋主席，8個就夠

毅進變神科，一入學堂2萬幾，幾年就3萬幾

"上次真係有齊天時地利人和先成功"
71 is the trap ( my subjective judgement)
Sudden retreat of popo make all people so crazy , excited....
They let all people in and destroy in the way you want.
Why? PR !! They think they can get all the violent images and vidoee , then they can get back the mind of HK people, However, their skill is not as good as CCP yet.... which is much more sophisticated and long term focused....

This time.... They will have mental issue if they don't set up and protect the building !! No need for PR any more at the building.

So...think TWICE before ACT once !

屌 仲慢慢開會
學台灣開打交會算啦

加你老尾

屌 早知今年讀毅進 哂左錢讀high dip

全部公墓園都唔應該加薪

攬炒please

真係要對準呢班能樣。
成日打d 死物，班仆街唔會痛

冇學歷冇技能咁撚樣拎2萬4 仲想加人工 屌你老母

消防先係最應該加薪個個
憑咩加比班狗

講到得佢地最辛苦，其他部門加得少又合理咩？消防救護冇出力？得黑警叫做嘢？咁又公道咩？

鬼叫你冇number,有number咪邊個衰,佢自己問責

大學fg平均15k
毅進28k
呀媽話我唔生性,有毅進唔讀走去讀大學

白衫將會有50k
考唔到白衫好會保送你考散仔

屌你老母你班友喺度講笑不如諗下點令佢過唔到啦，場抗爭係咪完左喇？

今次加20%以上...咩工可以咁癲

真心嬲仆你個街，日日打9啲示威者仲想加人工，食撚屎啦班狗察

緊係鎖定休班狗d私家車啦,加完人工都唔夠整車用

擺明安家費反正做多幾個月齊齊入冊

痴線，仲要加薪

加完5.26%變25380再加20%變31k起薪雞仔餅加完頂薪變72k
毅進仔直接同JRE Officer Grade EO同酬

一嚟就幫狗狗士氣
而唔係先解決當前問題，好野

黑警都有得加人工？

幾時搞返個反對黑警加人工大遊行 我諗300萬人一定有

加夠10億比你
落地獄收啦！👹👺

拆左個立法會啦，警渣冇得加，消防大力加

仲夠膽提加人工

點會攻唔入？612、71絕對可以複製，只要和理非肯行出黎做support,聚到人就有得衝

屌你老母仲想加班狗人工 睇尼佢地好想立法會再裝修

71係佢放水

不過我一定會到

陳再指，「三萬警隊，無理由全部無得加人工，有啲人係文職，甚至係無處理過示威，公唔唔公道呀？民主係咪講公道呀？定係講霸道呀？ 」

得啦咁
明白晒

陳：全部有處理過示威嘅警犬都無得加人工
咁先公道架嘛

想加人工？
咪勤力啲ot囉
加咩人工姐
班撚屌呃鐘都夠皮啦
屌你老母

原來28k都計少咗

認清楚
我地對抗緊既唔係香港政府
實際上係中共
中國個本質就係第三世界國家

食屎啦，你地黑警係一 team, 所有警犬都要為警暴負責！

唔駛指意我交稅

如果你剩係旨意堆飯民擋就不如慳番